
Он слушал техно, потом начал слушать хип-хоп.
Он был сначала за политику, теперь за врагов.
Он не любил всех этих людей, бродяг
Он был похож на собаку в стае собак.
Он был ухоженно выбрит
Он был одет как все.
Его не донимала мода этих рэп кассет.
И в пыльном офисе вбивая буквы и стирая рамки
Он был немного глуп и жалок.
Он был ведущим на радио, даже в TV малость.
В больницах мотал свою старость на палец, но жил.
Он был один, один как бездомный китаец.
Ворчал, как старец,
Всегда недоволен, но сыт.
Где-то на севере он коротал недели
Баскетбол и телик, КВН и секс с молодым телом.
Он был далёк от города дорог, он был таким, да!
Но однажды услышал хип-хоп.
Теперь биты и рифмы, теперь вагон метро
В ушах айпод, глазами снимает кино.
Легко ли быть молодым,
Молодым, но старым,
И творить хип-хоп своими устами.
Мне легко, мне легко без пыли офиса.
Я знаю что это не пропасть, я знаю ман,
Но это хип-хоп, это даже больше чем вера.
Не измеряй словами! Словами не измерить!
Кусал локти, молился на штаны, фубу.
Не шиковал, да и не было туго.
Кассетный плеер с собой, к 12 домой.
Ещё не понял, какой точно, но жил мечтой.
Пыльный город летом, зимой город снега.
Но в любое время года на ногах кеды.
Козырьки, весь этот прикид
Наверное странный вид.
Отец сказал это должно пройти.
Микро перед шкафом, в подъезде запах стафа.
Учёба и школа, по чуть-чуть идёт нафиг!
И так по чуть-чуть время пойти в институт,
Наверное до свидания рэп и пока Якутск!
Перелёты, все эти дела, звонки друзьям.
Я вроде поступил, ну и как ты там сам?
Разменял год, хип-хоп вроде прёт, а вроде нет.
Вспомнил кайф тех кассет.
Делили хату на двоих.
Алё Леван, я сделал странный бит,
На, послушай сам.
Через телефон «Ман, биточек крут!».
Через пару дней читаем на него Москву.
Время летит, летит, оно течёт сквозь пальцы.
Видимо, нашим путям суждено пересекаться.
Время летит, летит, оно течёт сквозь пальцы.
Видимо, нашим путям суждено пересекаться
